過咗18歲先嚟身分證加英文名，洗唔洗要改名契？

因為屋企就嚟移民，阿媽話想我哋係證件度加返個英文名。聽講18歲玩成人身分證嗰陣加英文名唔使俾錢，同埋唔使去律師樓申請改名契。但係唔知過咗18之後仲使唔使改名契申請。如果唔使，可以點申請加英文名？？

我試過cut英文名

唔使
換身份證果陣, IO 會問你使唔使加名
話要加, 加咗, 簽名
新身份證就會有你個英文名
原本銀行果啲野唔使搞
我匯豐個 account 都剩係得原先嘅 given name
唔影響

睇錯野
自膠
唔使理我

點解要加英文名

第時移民去外國做嘢有個英文名啲愛外國人嗌我個名都易啲 😂😂😂